美國眾議員麥考爾：我要求立即無條件釋放被捕香港民主派

“I condemn the arrests of pro-democracy activists in #HongKong by the #ChineseCommunistParty & call for their immediate & unconditional release. The #CCP continues to show the world on a daily basis their lack of moral leadership. They must be held accountable.” -LR @RepMcCaul

所以班被捕人士依家根本唔駛驚去唔到外國
香港比外國人公認左係政治獄

推

推 快啲retweet

Push

Twitter戰友開波啦

大陸仲以為係內政
根香港呢單嘢已經睇到人神共憤既地步